有冇Ching聽過「曼德拉效應」

今早無啦啦發現左咦樣野，不過個人認為流料多

聽過，好似同喜馬拉亞山效應係差唔多一樣

屌我聽過係飛鵝山效應

我就記得最早聽過係馬騮山效應

聽過係哥斯拉效應

我記得比卡超條尾端係有黑色
點知原來係咩都冇

孟加拉呀

吓 我記憶中都係有黑色
岩岩走去search又真係冇

屌我都記得有

fb有個係專講曼德拉效應

聽過摩根費曼效應

咩阿，唔係不嬲有一節係啡黑色咩。。

你老母效應就聽過

我都記得有 google完真係無

我印象中你老母係做雞

耳仔先有..

我問過好多人都有係記得比卡超條尾有黑色

addidas 以前叫adidas..

圖呢？

因為以前你玩翻版

好似係, 揾完又真係無, 點解?

咪即係成班記錯但又唔認 要圍爐打j

屌 我今日先睇完林肯個曼德拉效應 睇完就算 岩岩入黎睇 我都印象中比卡超條尾有黑紋

抄登仔效應: 無故被某人洗腦進入抄襲品 卻為此感到正常